# musicAPI



## Préparation

Avant de lancer le code, utiliser la commande 
pip install -r requirements.txt depuis le fichier client


## Lancement

Pour créer une playlist, utiliser la commande 
python main.py depuis le fichier client
